「612 人道支援基金」正式成立

btw其實有無啲心理輔導提供到畀啲夢遊人仕
除咗錢銀之外我覺得安撫下佢地都好重要

pish

原來有自膠